髮型師平時點剪頭髮

自己剪定搵人剪
自己剪有難度
但人地未必剪到自己想要嘅髮型

所以好多髮型師都無髮型可言
我之前個個係光頭
而家呢個係長髮扎辮

視光師平時點驗眼